# Тестовое задание для стажёра Backend

## Сервис баннеров

В Авито есть большое количество неоднородного контента, для которого необходимо иметь единую систему управления.  
В частности, необходимо показывать разный контент пользователям в зависимости от их принадлежности к какой-либо группе.
Данный контент мы будем предоставлять с помощью баннеров.

## Описание задачи

Необходимо реализовать сервис, который позволяет показывать пользователям баннеры, в зависимости от требуемой фичи и
тега пользователя, а также управлять баннерами и связанными с ними тегами и фичами.

## Инструкция по запуску:

### Сборка и запуск контейнеров

```
docker compose -f docker-compose.yaml up
````

### Файлы конфигурации

Файлы находятся в папке `/config`

Файл `.env-example` является примером с переменными среды для запуска контейнера с базой данных

Файл `config-example.json` является примером файла конфигурации сервиса

### Остановка контейнеров

Остановка контейнеров с сохранением:

```
docker compose stop
```

Остановка контейнеров с удалением:

```
docker compose down
```

## API:

API находится в файле `api.yaml`

## Вопросы/проблемы

### Вопрос 1

Какие ошибки возвращать при возникновении неописанных ситуаций в API? (Пример попытка создания/обновления баннера по уже
существующей паре тег-фича)

В таком случае я решил придерживаться API, возвращать `500` (Хотя в примере выше правильнее возвращать `409` ошибку)


### Вопрос 2

Какие части баннера должны подвергаться версионированию? 

Я предположил, что все поля кроме включения/выключения баннера. В связи с этим пришлось реализовать поддержку совместимости
по ключам тег-фича-версия, так как при смене активной версии/обновлении баннера необходимо гарантировать уникальность тег-фича
активных версий остальных баннеров

### Вопрос 3

Как будут обновляться поля, если их значения не указаны в запросе?

В таком случае значения берем с активной версии


### Вопрос 4

Как получать и обрабатывать токены?

Так как за выдачу токенов, вероятно, отвечает другой сервис, то я создал две незащищенных ручки, которые выдают токены
для возможности протестировать сервис 

Обрабатывать токены я решил в мв, однако если необходима большая гибкость в логике, в таком случае я бы устанавливал 
роль в контекст, чтобы в дальнейшем проверять ее уже в бизнес-логике (Пример доступ к ручке `user_banner` должен 
быть у пользователя и администратора, тогда проверку роли следует осуществлять внутри ручки)


### Вопрос 5

Что делать если `limit` и `offset` не заданы?

В данном случае разумно будет задать значения по умолчанию, так как выгружать всю базу данных нерационально




